有冇人仲用緊3200轉嘅hard disk

用咗6年都仲未壞
放隻r6 入去仲要load 得快過班用ssd 嘅fd

係sata咩

6年前邊有3200轉咁虧

應該更舊
因為我係喺人哋舊機拆落嚟用

十年前都5400 RPM / 7200 RPM 啦喎。

今晚放工返去影張相畀你睇下，真係3200

今時今日D notebook都係配5400/7200轉

古董嚟喎
咩牌子

真係3200都唔係SATA啦

係咪插粗線個隻?
以前第一部電腦都無用呢隻

load得快過ssd

2.5吋 sata 1有機會3200掛？

sry sata 口影得唔到

3200係系列喎

7200rpm

屌
7咗添 歡迎大家盡情恥笑

唔識hard disk 嘢

柒頭皮

樓主 10/10

想笑人ssd比人笑返轉頭 我屌

3200快得過SSD都吹得出,不如話3310多功能過iphone

可能佢用埋d 3 4線垃圾又冇曬cache又冇乜位

屌，原來係個柒頭

快過Intel 320 轉果d SSD

我用floppy仲快過ssd

Funny

一早估到樓主係傻鳩
3200RPM

3200rpm 係得幾百mb果D hdd先咁慢
你半隻game 都放唔到啦，仲笑人ssd

好撚七

我都有個1600轉

樓主真心膠

新春膠

樓主知港人壓力大講下笑話姐

用咗九年隻5400轉500G嫌慢
上年轉咗ssd

用ssd

我以為你個hard disk 行IDE 34-pin
容量560MB 年代， 諗住入來睇野。。。

當年Quantum Bigfoot 大腳八有 3600RPM

笑死

34針係Floppy Cable, IDE Cable係40針,後期UDMA66 IDE線40針頭,80針線